新手想買部dap有咩推薦

如題，如果有Bluetooth receiver功能，可以連接手機播歌就更好。

sp1000

a55 zx300

利申蠢閪 淨係識用大法個OS

dmp z1

唔比budget 緊係講最貴嫁啦

用開A&K 質素算唔錯 而且韓撚製造

Fiio m7